河南大橋久未通車 逼繞20公里

【本報綜合報道】河南新鄉市的共產主義大橋，○九年因老舊拆卸重建，原定前年通車，但通車日期一推再推，屢次失信於民。民眾每日出行被迫繞行近廿公里，怨聲載道，民生工程恐變爛尾工程。當局再承諾力爭今年四月前通車，網民不禁譏諷：「共產主義（大橋）是否真的行得通？」

網民嘲「共產主義行得通嗎」
共產主義大橋連接新鄉市區和鳳泉區交通要道，舊橋一九六○年通車，設計使用年限五十年，○九年因橋身現裂縫被評為危橋，須拆除重建。新橋全長近一百九十米，耗資一億零九百萬人民幣，原定前年五月竣工通車。

惟工程拖至前年六月才動工，主體工程完成後，陷入反覆停工狀態，未連接南北兩側公路，橋頭裸露鋼筋，豎起禁止通行警告牌。官方曾宣稱去年六月通車，最終未能兌現承諾。

行人司機冒險過施工泥路
「大橋北頭到南頭辦事，要是走橋，總共才一公里的路程，但現在卻不得不繞遠二十公里！」鳳泉區居民投訴，該區十四萬人口日常出入深受影響，有家長稱子女每日早起半小時上學，十分辛苦。另有行人和司機無視警告牌，經大橋東側的臨時施工泥路冒險過橋，險象環生。市住房和城鄉建設委員會解釋，承建的中鐵七局資金周轉出問題，且大橋設計規劃有變，加上涉及徵地拆遷問題，致通車日期延誤。

睇錯大橋未久

大橋未久

睇咗做大橋未久

大橋未久+ 麻美+ 仲有一個AV 合演果套真係百J 不厭

太正了 由佢靚妹至 睇到熟女型 D女人味勁正

臭猁狗呢

樓主好似差D野喎

步兵? 番號呢

河南大橋未久

桜木凛 + 大橋未久 + 麻美由真
PGD-481

冇可能唔睇錯大橋未久

河南実里 大橋未久

大橋無馬

你現在聚腳於......

此路不通

2013-07-23 共產主義大橋倒塌

合集seed

你班仆街咸濕仔

係有seed就放啦

我個名呢套最正

劫已騎

大橋好撚正

佢塊閪勁正

共產主義路路暢通，不會因繞道而行不通。

師兄，佩服佩服

三個一齊俾一條仔扑真係叫聲都聽到爽

肯定特登

好想幫麻美由真埋單

諗起松楓島

到依家仲j 緊

諗起許步明擇吉日

大橋未久去左河南

#metoo

我認咸濕

最愛大橋未久
到而家仲J緊

成個post都冇人關心條橋

經典後入 屌到七情上面

我第一眼都以為係佢兩個

btw 河南実里好QQ

大橋屈機在短、長髮都好正

好似有

櫻木凛真係好正

個個都講大橋未久 無人理